Narcos Season 3 討論區

冇人開
今日有得睇

Trailer

暫時S3仲高分過頭兩季

S2最大損失係冇咗Carrillo

打破零回覆

香港時間幾點出, 頭先手機login 未有片

Netflix有哂了

正

search 先見到 ，佢冇放頭版

收工返去煲

4個新boss 認下啲濕鳩中文名先

「卡利集團」四教主聯手開創史上最大販毒集團

膽大心細的奧雷胡埃拉兄弟檔分別為集團的精神領袖和靈魂人物。外號神棋手的吉貝多（下圖右一）和集團主腦米格爾（下圖右二）採取企業化管理，讓卡利集團不僅橫跨海外，還成為史上最大、日不落販毒集團。

第三季新加入教主是迷人且風趣的奇普聖他克魯茲（下圖左一），他是位聰明絕頂的化工碩士，主要負責經營哥倫比亞毒品網絡的紐約市分部。第四位教主帕喬海萊拉（下圖左二）則是集團內的低調殺手，負責經營墨西哥的分支及國際分銷 ，由於同性戀者的身份要在 1960 年代有一席之地的話，他必須比別人更加兇狠、更殘忍。

第一集尾 正

無左第一季主角無咁大癮

聽到主題曲個前奏已經射咗

pacho

睇完S2之後都有咁既感覺 係會掛住Pablo
但睇左S3兩集之後feel到套劇冇左pablo都一樣好睇

睇每集都唔會skip個intro 首歌好正

睇完EP2
Chepe salon果度好正
個人妻幾靚女

個保安條線
越睇越覺得佢死硬 6個月後

我已經睇左兩集啦
我迫自己唔好2日睇曬

我都係睇左兩集
記錯以為有total有12-13集，屌原來得10集
唔捨得咁快睇哂呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已經binge watch左大半

兩個人妻都好正
保安老婆同死左老公果個

屌我以為出得一季 聽日即刻追返s2

咁快睇哂好空虛

係喎有兩個人妻
我想講死左老公果個 但保安老婆都唔差
S2呢條女又係幾靚

屌

Jorge 條line 幾好睇

下幾季走向應該講墨西哥毒販
Netflix 好似好耐之前已經講左會拍El Chapo

呢套要慢慢煲

Martinez仲係度

Steve Murphy 係成季都唔會出定咩？？

睇trailer 今季好似血腥好多
似係會斬手斬腳果d

LM

買netflix 都係為左睇依套

你班bu 打

s3 真係好正 集集都緊張刺激

Hijo de puta！
唯一幾句識嘅西班牙文

睇咗三集
呢班人嘅魅力唔輸畀pablo

agger
但ep3去搜會計佬office果part有少少膠
同埋越睇jorge越覺得佢同riz ahmed好似樣

一講墨西哥會諗返起brba

一日睇兩集都會好快睇哂

爭好遠 冇佢果種霸氣 (同埋Carrillo型好多 )
以前Carrillo好有主力feel，一出黎就壓哂場
宜家呢個比唔到太大印象

唔會出

netflix original入面最鐘意呢套

個會計佬勁撚on9
睇到ep5越黎越鍾意Jorge

終於追晒

下個sesaon似主力講墨西哥

睇得咁快？而家先第5集😂

次次睇Jorge條line都好緊張

成日都爲佢感無奈

心諗做乜鳩咁都唔走
之後jorge匿埋果度又係 懶緊張但咁都唔睇哂間房

完全拍得住pablo
雖然pablo平時做啲野係高調同荒謬過佢地

睇到ep5 X2

原來佢係Miss Colombia黎

桃乃木

睇完第一集尾果段舞真係直都睇到變基

好掛住agent murphy

睇到第9了 咁岩Weekend出 搞到街都唔想出

badass嘅gay佬

有啲掛住佢做旁白把聲

咁快
好想睇之後咩事，但又唔想咁快睇哂 好矛盾

把聲好J過pena好多

終於睇晒...越後越緊張。
似返個輯毒員，多好多行動

上兩季完全似記者多過輯毒員

呢套narcos幾好。
每季故事應該完就完
唔會好似其他劇咁，
一個大佬講幾季

完全適可而止

用左兩晚時間，睇到半夜先追晒

但追晒之後就好空虛

嗰晩已經睇埋

我覺得比頭兩季跌左watt

睇到第七集末真係好撚渴恨

岩岩開始的起心肝追呢套
琴日一日睇哂第一季十集
宜家追緊第2季 真係好撚正

追哂了
我覺得今季拍得住前兩季
一樣咁好睇

暫時我覺得好過s2
pablo走難記得有d拖

1口氣睇撚晒
keep到水準
希望下季換主角

我會排1=3>2

同感，聽Pablo講bu打聽到無乜引咁濟，今季上群腳戲反而幾好

有冇講過murphy 去左邊

同意
雖然唔係特別鐘意murphy個角色

希望narcos唔會好似其他netflix咁爛法
之前個個覺得冇左pablo實跌watt，但S3證明套劇仲係work

等成年得果一季但幾日就追哂 所以麻麻地鐘意binge watch咁睇劇

我都好鐘意Murphy 把聲
早幾日睇Logan見到個反派好熟口面
Google完先知係Murphy
好撚靚仔

佢好似係Fashion model黎
我都好快認得出係佢
仲有Prince Oberyn

屌 miguel個仔好撚似鼎爺個仔
有冇人覺得cheape 同pacho都好型

chepe無乜留意 不過pacho真係勁撚型

You raped my sister, you murdered her, you killed her children

睇完
感覺都係第一季個大佬吸引d
但呢季無悶場幾正
不過個隻上卡利雞無乜露肉有d失望

我睇到中段諗，如果Pablo=破豪，咁今季主角毒梟兄弟=......

終於睇曬十集
唔知pena 會唔會去墨西哥

臨尾同佢老豆個段幾有趣，阿仔為呢一切都根治唔到而感到失望唔想再做，老豆就用亡羊補牢做比喻，同時配埋班邊境走私賊既畫面，成個畫面幾有趣

Javier Pena終於彌補到上次冇份親手捉pablo既遺憾

馬

下季應該Sinaloa Cartel 對 Juárez Cartel

劇透

唔知好嬲定好笑
有咩人會搵曬全兄弟去招安？
最醒一定係大哥二哥坐 三哥四哥繼續手頭業務
如果係咁就算會計反艇佢哋都會有後手

點解首席會計話走就走到？
安保呢屌 就算Jorge人手冇監視咁應該其他team都有插手掛
首席會計喎

Jorge又係太矛盾
跟本一開頭見個二哥個仔唔對路就應該搵個位起佢底 攻其不備
姐係呢 我唔覺得二哥有可能生咗個咁嘅仔 一定係編劇刻定寫到個仔好似智能咁

大哥個律師仔又係唔知點
有能力殺咗個洗錢佬就應該搵位監視個首席會計
一開頭同總統傾招安同埋入獄三年計劃 醒嘅就應該錄音加trap wire班政府部門

未睇過頭兩季
今季劇情係好吸引
但係收尾部分太多bugs

Netflix一次過推一季出嚟
觀眾一開頭Binge watch完覺得係幾好睇
但係幾日後諗返劇情就會發現有梗係有位怪怪地
之前已經有House of Cards S3至S5
我感覺係Netflix實在太醒目
啲劇頭兩季就做到好好睇睇
之後就識用觀眾binge watch心理嚟做啲冇咁高質嘅續篇出嚟 同時降低埋production cost但係keep住用更多錢到promotion去保持短時間內口碑發酵
感覺好短視

睇到尾全部都係個人觀點嚟
感覺可以做得更好

利申：想Cali group贏
見Jorge做二五覺得有啲失望

呢條女咩名，暫時覺得佢最正

Martina García
Model黎，已經36歲，完全睇唔撚出

chepe正呀
佢同pacho兩個都 如果兩條友再多d戲份就好

咁少人討論(未睇)

無時間睇最尾一集

好感動
保安大佬全家平安
睇黎有第4季啦 墨西哥
A準PENNA大戰墨西哥

Agent Pena把聲好低沉做旁白好唔夾
都係murphy把聲岩聽多d

你比MURPHY抖下啦

你睇撚埋S1-2先啦

你講撚到班人全智全能咁
又監聽政府又盛 現實毒販有咁勁 仲掃條閪毒咩

笑撚到仆街
up一大段野原來全部都係廢話
你究竟係咪睇錯劇

人地個plan就係用錢幫總統助選等佢嬴鳩左就可以扮投降變番做正當商人
淨係搵兩個入去坐咁政府洗撚同你deal咩on99

政府入面果D咪又係cali 收買左既人
無啦啦錄音黎托咩on9

自己亂鳩咁睇就話套野有好多bugs

嘩～好正

2日睇曬 又要等 Hijo de puta

二哥條女真係好撚正，特別係個屎忽又大又圓 ，有冇巴打知佢叫咩名

今集冇左PABLO, 有冇扑野位?

andrea londo

搵到了，好撚正

你啱你啱

五官好精緻

有無人都覺得2哥個仔個樣好似李家鼎個仔

一撚樣

好撚正，但imdb都冇乜資料

佢ig都係得3.7萬follower

覺

pacho 都ok多 cheape少到仆街
不過ss2已經有pacho

次次睇完narcos 都想去pornhub J返套latin

chepe除左係barbershop殺人我都唔記得有邊幕深刻

死嗰吓夠柒
諗住痴兩兄弟點知俾人用鏟打同處決

睇到第5集尾估唔到保安大佬會調轉槍頭幫DEA班人
我以為佢係最忠心果堆人
不過見到卡利班人痴晒線咁殺人都要搵方法自保

我覺得佢都算鋪得明題 唔算太估唔到 jorge擺家庭第一同想抽身好耐

睇到第6集
好驚李泳豪整死佢

睇完第7集
Miguel霸氣盡失
險過剃頭

miguel 呢條友真係好柒 個樣完全唔撚似大佬
個人又廢

chepe真心少戲份 明明係4大godfather之一
搞笑又夠charm

佢同條女睇新聞果幕幾好笑 爆炸之後

條仆街仔David仲要搞亂佢之後盤生意 食食下飯又走過黎

爭D收皮忍唔住喊左出黎
兩兄弟都柒 次次都比人踩上門，屈死喺間屋

諗起上季pablo炸佢地個wedding

但係細路直頭一條友搞撚到全個集團收皮
pablo勁好多

最尾死得好戇鳩

好想要返murphy 拍住上

我都好掛住agent murphy
Pena單拖好寂寞架

岩岩睇唒 感覺冇狂人Pablo前兩季咁好睇 Cali ca tel咁快就玩完 頭個幾集已經話要投降 期待Season4

Pablo死已經象徵住哥倫比亞班毒販開始走下坡
冇人想做下一個pablo比成村人圍剿

終於追哂
最尾其實agent pena係咪真係去mexico 佢又話佢done enough又i am through 下季又冇佢又冇murphy點算
btw有冇人覺得nevagante好撚似劉以達

對narcos有信心

啱啱睇完American made
作為s1、s2嘅註腳都幾得意
可惜睇唔順眼入邊pablo個演員

都幾唔滿意 半套講佢地集團點商業化 但完全feel唔到點有系統法
集集喺度講surrender 個細佬又智商下滑 4個都無乜存在感 又dhow唔到點強大法

希望s4快d

between season2做agent pena線人個肥佬竟然做左麥徳林大佬

仲回味緊第三季
cali班人真係睇唔夠喉
有無巴打知道Netflix續咗第四季未

第二季有講少少佢地點run個集團
不過最撚r頭係細佬條女, 正還正, 但幾乎完全冇任何劇情o既作用

細佬條女死左老公就去左做雞，之後細佬入獄，無左條水喉射住，又俾鼎爺個仔串，把心一橫。

幫老公執仇，順便又俾人包 條女真係好正

劇情係咁定實際係咁？我差第10未睇

其實cali運作都專業過pablo好多 理應係維持得耐過pablo
不過pablo真係痴線D
一開頭傾掂哂投降，諗住退休歎世界廢事同pablo同一下場
其實gilberto都睇得好開 可惜係on9仔david放gas搞亂左個plan

之前一次過renew哂S3 S4

真係純粹做雞 佢地又冇tata同pablo兩公婆感情咁深
開頭見佢死老公咁傷心，又話報仇，見到miguel又扮上菜懶有性格咁
仲以為佢有D心計玩下，結果同路人冇分別

一開頭我都以為佢係好愛個死鬼老公幫佢報仇之類

想問套劇有冇交代過佢去左邊 可能我miss 左

好似真係冇
會唔會佢S4出番黎

好似confirm會有S4, S5已經

每套劇都需要有個ON9仔
個david做得幾好

演員親自教你西班牙文

睇完我覺得最好笑係同pena一齊去捉miguel果個將軍
話佢細細個見到騎馬既警察好似聖騎士果下真係好可愛
仲有佢會捉啲手下去教堂同成日講野果時會提及上帝果下真係好搞笑

我估果個board知佢好有心同有經驗去捉啲毒販先繼續搵佢掛
S2最尾果陣佢都以為比人捉去review自己違規點知係叫佢捉cali cartel

好想睇Agent Murphy 同 Pena 一齊

睇左兩集, 奸角真係冇一個有PABLO個種霸氣

‘Narcos’ Location Scout Found Shot Dead in Mexico

Mexican location scout Carlos Muñoz Portal was shot to death in a violent region in central Mexico Monday while scouting for season four of Netflix’s hit show “Narcos.”

話似係篤中班毒梟死穴之後就比人隊

尋晚先睇完第二集
臨尾salon果幕好正

一係返哥倫比亞當墨西哥境拍

不過套 The Bridge 都係講Juarez 又無聽過有事

痴線

Netflix熱門影集毒梟取景師 墨西哥尋景遭當地毒梟槍殺

尋晚一次過睇7集睇到大結局, 第四集開始就好撚正, 搵d卡利教父出黎個時, 睇到手汗都出哂

睇到出哂水都係第一次

見到Jorge 做卧底到俾人發現嗰幾集真係驚到痴線

最記得佢森林走佬果時出帝皇色霸氣, 啲軍隊見到佢笠晒水唔敢拉佢